・ブラウザサイドの一部だけ
・線引いたり出力求めたりはまだです、とりあえず置くだけ
・ボタンは、選択されているボタンを押すと何も選択してない状態になる
・何か選択している状態で回路をクリック→タイプを変更
・何も選択してない状態で回路をクリック→削除
・AND、OR、XORだけとりあえず。画像も仮
・ちょっとでてくる「95」「39」「47」「19」は回路の画像の縦横のサイズとその半分です
　画像のサイズを変えた時のことは考えてませんごめんなさい＞＜
・ズームとかスクロールも一応対応(ブラウザ側のやつではなくボタンとドラッグ&ドロップ)
・1pxでも動いたらクリックではなくドラッグになる仕様だけど、ちょっと使いにくそうな気もする
・ズームボタンはHTMLとCSSで実装してるけど、ドラッグの軌道によってはそっちを範囲選択しちゃうことがあるのでcanvasでやるべき？
・いろいろ不備やバグなどあると思うのでどんどん改変してね